連登到處都係雞啊！狗啊！好撚熱鬧啊！

全部都係你老母

佢係狗，佢老母先係雞

老衲

連登到處都係老衲-老母啊！老豆啊！好撚熱鬧啊！